有得俾你揀你會想移民英國定加拿大?

而家plan緊移民
但仲未諗好去英國定加拿大 大家可唔可以比較兩邊嘅生活?
利申:係英國讀緊書 覺得呢度生活幾chill 同埋天氣都冇想像之中咁差 反而唔係好知加拿大嗰邊點 淨係知到溫哥華=半個香港 同埋加拿大冬天會好凍

英國啦....你都讀緊書

加拿大 點講好呢
果邊聽返黎D華人好自HIGH.....由其操流利普通話
半個香港的溫哥華 移民點解唔試下離開華人群呢......

但比較concern係英國要5+1先有PR 反而加拿大2+1就有
同埋我就黎畢業 要諗工作問題 唔知邊個就業前景會比較好

時間值問題....人人唔同諗法

工作機會 我相信英國機會會多過加拿大...
都係睇你讀咩想做咩同想搵幾多

你住慣英國拎英國degree 咁梗係英國

我都係今年第一年係英國讀書 讀緊master

你都諗住移民長住嘅
5+1同2+1冇咩大分別
搵工就睇你邊行

點會分別不大
兩老一年比一年老
佢今日好健康，三年後呢？

自己飛去睇下啦
信連登無意思

以為你二十幾歲單身移民
帶埋老人家就另計
老人家就加拿大多倫多溫哥華個堆易習慣
住屋亦都普遍上比英國好